見過人地結婚結到最核突係點

如題 唔夠錢埋單

M記結

前排果單走化妝師數搞到報警

仲有新娘斟完茶 男家即刻攞番走啲金器

結之前日日同人講
用8皮野買戒指
話洗小小錢俾得起
老婆鍾意就得
點知係club one擺都唔夠錢埋單
面蒙蒙搵老豆同姊夫幫手

男家一個frd都冇

7個兄弟有四個係襟兄弟

好撚柒

窮又要結就咪充大頭鬼